【區選】國家隊𠝹票

睇咗有位手足post 咗油尖旺有大陸仔𠝹票 ()
心諗你老味𠝹票撚肯定唔只一件
果然發現自己嗰區同附近有國家隊出來𠝹票
以下係小弟嘅 findings, 幫助大家判斷

小弟發現有8條柒頭好可能係國家隊
黃惠達 (E05油尖旺-富榮)
蔡其隆 (E12 油尖旺-大南)
葉智豪 (F02 深水埗-長沙灣)
王曉聖 (F03深水埗-南昌北)
林浩楠 (F21深水埗-李鄭屋)
林天恩 (G01九龍城-馬頭圍)
李浩培 (G18九龍城-鶴園海逸)
李進龍 (G23九龍城-家維)

班死撚樣有以下共通點:
- 全部係柒頭武警公安撚樣, 資料又唔齊, 冇忽似香港人
- 全鳩部提名日最後嗰日先報名, 明顯係𠝹票
- 全部候選人簡介係用 PowerPoint template 做, 有冇咁啱先?
===============================================
黃惠達 (E05油尖旺-富榮): 選油尖旺係都講831喇, 做乜講元朗721? 唔通本來assign 落元朗?
同區有民主黨 李偉峰 & 民建聯 鍾港武

蔡其隆 (E12 油尖旺-大南): 根本係武警公安柒頭, 成條撚樣, 仲要填嘅名同banner 名唔match, 你係Choi Ki Lung 定 Choi Keng Lung ? 媽, 我好亂
同區有 社區前進 李國權& 經民聯 李思敏

葉智豪 (F02 深水埗-長沙灣): PowerPoint 撻字style, 字體顏色好難睇, 專業少少好唔好? 個樣明明係送水佬, 點撚解要扮文員仔?
同區有長沙灣社區發展力量 李文浩 & 經民聯 龐朝輝

王曉聖 (F03深水埗-南昌北): 幫民賤聯鄭泳舜助攻, 十惡補不赦, 同區有公民黨 劉家衡

林浩楠 (F21深水埗-李鄭屋): PowerPoint 又係撻字style, 字體顏色好難睇, 似十足葉智豪個 banner style , 外賣仔look 扮建造業, 專業少少好唔好?
同區有經民聯 陳鏡秋 & 民協 江貴生

林天恩 (G01九龍城-馬頭圍) : 這是正式取錄的武警嗎? 負責駕駛軍車的司機嗎? 條撚樣gel 咗頭都洗唔走武警味囉
同區有 獨立 曾健超 & 民建聯 邵天虹

李浩培 (G18九龍城-鶴園海逸): 這是正式取錄的武警嗎? 負責批發武器嗎? 你以為叫自己做Patrick 就無人知你係國家隊? Banner 內容抄林天恩, 專業少少好唔好?
同區有 民主黨 郭天立 & 自稱獨立余志榮

李進龍 (G23九龍城-家維): 大陸柒味濃到爆炸, 同蔡其隆都係自稱做物流 (順X快遞?), 不論Banner 同件 Polo 嘅 style 都好撚似, 根本係一夥
同區有 民主黨 周熙雯 & 自稱獨立 勞超傑

你老味, Zoom 埋張車頭相睇, 發現蔡其隆, 王曉聖, 林天恩,李進龍個眼神光係一鳩樣! 問過識影相嘅 friend, 佢話四個柒頭個眼光一定係同一燈光setting 先打到出來, 四個自稱無 “政治聯繫”, 去同一個studio影相, 有無咁啱阿?

國家隊出來𠝹票係預咗, 齋係九龍我都搵到8件武警, 各位手足睇路

驅逐共狗 光復香港 時代革命

拉

PUSH 1

推

高質post冇人睇

push

一推再推

Push

推 屌你班仆街

都係嗰句 邊啲係真 獨立候選人 邊啲假獨立真紅底 做下功課先

寫錯名 冇職業個啲 真係好撚鬼
𠝹業黨多一個都嫌多

掟上候選人資料fact check網
再召喚文宣手足落街貼通街

推！要比人知道

直接貼連儂啦屌

李浩培個名都係錯
一個 Pui
一個係Piu

勁!!! 摩擦力強

樓主點解可以咁細心分析細膩啊

大陸仔，有樣睇
界票渣，死全家

一定要推

嘩

wow
感謝手足
分析好到位

好似天水圍都有類似情況

推上熱門

大家必須睇

呢班仆街真係好撚陰濕，手足睇路

pish

職業都冇嗰啲好戇鳩

呢個真係要推

high juice

各位投票前記住做好功課

習曱甴

名都可以錯

真係好撚大6仔，最尾隻腳反光位好堅

隻眼

要抱質疑之心態，同意。

四張相眼睛反光一樣，
攝影撚好波！！

Pish

攞

有用post ,要推

大力推

Push lm

其實我地點解唔扮藍界番佢票
寫到極端藍絲
要止暴制亂支持警察咁
要寫得激過建制

眼神光都俾你留意到

葉智豪同王曉聖
用電腦打字mix真人手寫 都好撚鬼

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

眼神光呢下好中喎

幫推

跟番大路個泛民確認名單投就算
應該報紙都會QUOTE晒出黎

冇得唔推

呢啲人連fb page都冇

咁叫分析?不如你問下佢地政綱之頖先啦
一開波就以貌取人
如果係真手足都幾撚失望

樓主好野
但呢班咁既柒頭都唔會有人投啦

甴近平

高質post

好堅

你究竟明唔明咩係𠝹票黨

幫你推

同一個studio影相都俾你發現

推！

屌最尾嗰個肉酸度爆

Tui

屌

推！

tui

睇個樣就知係蝗 大家識要識投

Push high juice

成個公安咁既樣

推到有fc

曱近平

多謝手足

抄9up巴都抄得好d丫
你老味banner幾舊判比人做都唔撚肯

內地演員

事態嚴重

推

有我果區囉

咁即係要投邊個呀
屌你老母

推啦屌你

大擔推考 小心求証

支那狗真垃圾

屌你支那豬真係有樣睇

正經post

推牙

去鏡頭下表下態先再諗揀唔揀佢地

721
想嘉許樓主極實用分析

大力推一推

手足好勁啊！！！
推

呢啲真係要推出Lihkg比街外人睇

有冇落區 質問佢

推到當區選民見到

可以貼連儂牆

似係你唔明囉

連相入面對眼都睇到有唔妥，絲打摩擦力好強大

要文宣

幾好

成班友影都冇個撞晒區都知咩事

仆街

勁
推

推 有用post

721唔見人 831打死人 101槍殺人 114謀殺人

同一個studio呢part真，利申識少少影相

其實係咪唔係泛民就係鬼？

巴打既詳進分析

唔關樣事
但冇資料真係好怪

好撚勁

推呀

曱甴近平

好詳盡

[踢爆扮獨立]葵青大白田東劉衍銘

屌你老母推撚爆

假票，假候選人，我哋更加唔可以因選舉冇用唔鬥撚贏佢

高質

有用po

必推！

屌 住個區都無聽過

收到信見到有個侯選人王曉聖
Google乜資料都無又無街站咁多日都唔見真人
果然係𠝹票

幫幫手一齊落區貼文宣

燈光個part 真係中到應一應。

推推推推推

痴撚線
眼睛粒燈光都睇到

推 高質

高汁 推到你仆街

wow

屌 認撚住啊

推到仆街

新派 建設派上881 去聽下呀叻論中立論

李浩培寸錯埋自己個名

推爆

曱甴平

眼利到

推!!!

留名跟進下

手足好波

真係手足就多得你唔少
拉

啲高質post終於返晒嚟

嘩嘩

推 係人係鬼

巴打好波

劉衍銘 (S10 葵青-大白田東)

話人 誤會 手足 用個腦諗下
同區有幾多候選人咪得

多一個泛民已經知咩事啦

最on9既係我完全冇見過佢地落區拉票

支持高質post
但p牌仔推唔郁

嘩 手足連studio光都比對埋 細心到令人敬佩

幾區泛民得白鴿黨
點解唔俾深黃新血入?
仲完全信舊有泛民 你咪冇撚腦囉
仲大大聲問人知唔知咩係𠝹票黨
信撚哂班風向撚

可唔可以置頂到24號

手足門真係要做好文宣
好多上年紀既人會比佢地呃到

可唔可以幫手研究埋

高質PO 一定要推同貼文宣

文宣講明投邊個 再痴出全港

屌

好有心機 幫推

後生好難扮藍

區選𠝹幾十票已經左右到結果

推呀，咪投佢地

樓豬好波

曈孔反光都分析到
真心高汁po

淨係整句口號 政綱都冇 文宣又冇 唔睇樣可以睇咩

Thx 巴打

推呢個

721 831 101

推爆佢

呢d深黃新血咪界你d票囉
投建制好過啦

嘩屌呢個要推
有冇文宣組大量印刷出街貼

呢個高質

嘩屌 好彩手足眼利
同區有其他同路人仲沖出黎𠝹票

街站先知政綱㗎喎

哇屌打燈都睇得出

推呀！推呀！

Pushhhh

好

樓主好有料

痴撚線好高質

可唔可以講埋其他區嘅情況?

選中咗點算 個個月廿幾萬 仲多過領導
洗唔洗嘔返出黎

即係非香港永久居民都畀佢參選？

強帖，連同一間Studio 都比你見到

推呀！！！！

push for 文宣

得你嗰post嗰個叫證據
係似𠝹票
相反依個post真係以貌取人

提下佢地點回應！！！

推 曱近平

摩擦力強

名都唔岩
臨時演員都係演員

真係多咗好多不知名人士，不過區議會如果你住係個區五年以上，都應該知邊個係人邊個係鬼

咁都留意到

無力push

燈光呃唔到人
樓主觀察力極強

ok咁一半投泛民 一半投手足
俾保皇黨贏

g持樓主

有幾多深黃唔想投白鴿黨你又知唔知呀?
自己無知就縮翻入你老母個闣啦
有得揀仲投白鴿黨
你投建制好過啦

好撚PRO

燈光都撚到 受教了

哇屌高招 睇路

要同啲好有心既公公婆婆叔叔伯伯做好宣傳，係連登推兩嘢無用既

燈光setting都俾你睇到
超高質Po
P牌照推

呢個post我出既
今日上油尖旺區議會未見到佢有任何文宣單張係申報左 連網上既都冇 街站唔會連個易拉架或者單張都冇掛

推

大陸仔英文都唔識

曱由平

推咗先 小心投票

必須推
曱甴習近平

乜冇職業㗎咩

crazy

摩擦力

極重要，當香港人戇鳩，推

依個post要長期置頂

一路mon住自己果區啦
做一個負責任既選民 唔清楚就喺佢街站問
街站見佢唔到就facebook問
兩樣都搵唔到既 自己知咩事啦

推 同一個lighting超可疑

推到畀多啲人見到

大家到時就知綱政同目標
再有大多數共識㗎啦
你估連登 fb 冇風向咩

個個都係狗樣

有用po
推

樓主好勁 推

曱近平
咩
用唔用到?

係勁，眼影都捉到

推
Save低搭車airdrop比人！！

屌你老母個撚個寫五大訴求

好強呀比你捉晒出嚟！ 推到上天花板要佢地包膠離場！

不如樓主開個post整合哂各區應該投邊個

想呃d冇咩經驗既年輕新選民 真係要廣傳

tuituitui

貼連儂呀

除左名錯個個係有可疑之外，其他似係第一次選所以先犯左D低級錯誤，反而樓主似係覺得界泛民票就係中國派黎。

問佢地政岡，錄音叫佢地講一次「天滅共黨 全黨死清光」睇下咩反應

謝謝樓豬自己社區自己救 要諗下開始出文宣 區選爭十幾票都會影響好大

推，要小心提防，集中票源

巴打好波 !

但我戴下頭盔先，如果連政綱又無區又無落既話，係有可疑。

高質推！

甴近平！

兄弟爬山 各有各做
唔比人地真手足？

高質，必推

拉咩

幫下呢位手足 由6月努力到而家

巴打好有心

高質post
推

唔係自己區照推

提提大家, 區選唔係比例代表制, 一個區只有一個勝出者,
即使同區有多個真非建制派, 都一定要集中票源趕走建制派

中共真係好撚柒

相都算
但簡介一齊用最 basic 嘅 Powerpoint template
仲要同一日遞申請
好明顯係有組織一次過幫佢地搞參選

連影相燈光都得到

嘩
支那做野求撚其到

樓主好波

睇前有個網睇到各區參選人 有冇link

真係做狗有樣睇

要話比其他人知

大家如果真係住喺呢d選區
真係要提醒下屋企人，尤其唔會投奶共嘅兩老
因為佢地唔似連登仔識分析
見後生仔，政綱有五大訴求就會投

Good ball

一次都冇見過佢地落街做宣傳 poster又冇張 fb又冇寫 收到選舉委員會封信先知有條友

想知點解佢咁7

啲樣真係好大陸味

好細心啊 推

721831101

甴近平曱甴平

會唔會整埋其他區

因為呢度都有一件

今日收到嘅傳單 一個細路女派嘅

選舉資料

原來仲有呢招..

推。

高質po
大家一定要睇

依個POST 緊要!

如果你嗰區有超過一個疑似黃嘅素人
請你花十分鐘google下佢地 唔好即刻信

哇 好想嘔
憑佢手字都知佢冇文化

推啊！大家警惕！！

不能只有連登看到，要當區居民看到

真係要留意多啲自己果區

勁

因為佢地係共產黨嘅人囉

個李進龍咩料
柒撚到

唔理真假 推左先

要大力文宣

幫黃做義工啦
真係少左人去唱鳩班藍閪
個個以為冇野 點知有過半就黎料
紅底真係要起出黎裝修

唔推唔得

習甴平 曱甴平

巴打有心

支持
冇大台認證嘅全部都係公安武警嚟𠝹票，冇人𠝹票贏曬啦
俾人偷票記得去報警

要提防

樓主係名偵探

不如逐個起底

[風水救港] 群蛇惡陣破解法 !!! - 分享自 LIHKG 討論區

秘密摺被軍
落社區幫居民摺被？

推

咪比佢地到票呀

高汁

貼街招啦

中老年人唔會上連登睇到

屌幾時甩p

推

其中一個係我個區，到依家都未見過佢出現/拉票，好明顯係想𠝹票

曱甴王 習近平 甴近平

推到手足唔好中伏

仆街民建聯

催淚之城 最後召集 (最後26個鐘)

推!

PUSH

盡快做埋其他區份

幫推
仲要實體文宣

大大力推！

總唔知同一區有兩個黃既候選人的話 就要極度小心
唔該睇清楚哂政綱 背景 最好同佢交流下睇佢係咪真黃
咪比班仆街𠝹票呀

長期置頂呀屌

真，唔好懶

樓主觀察力好好

有分析
推俾本區人自己留意下

李浩培都寫錯自己英文名
係咪想唔認數 話張poster 不代表我

推到24號呀

最後一日報名已經可疑

通常熱門post 第二日就冇左

舊聞重溫
次次都俾班賤人鎅百幾票

留意下先投票好冇

聽朝都唔可以沉

一定要當區文宣宣傳下

Push!!!!!!

高手出連登

曱甴 習近平

高質推理分析

同其他神棍post高下立見

要fc

我有參考呢篇

屌你咁西利
一定要推

仲有好多區係咁，兩黃一藍格局

推 平

推 bookmark

pusj

推

習近平 甴近平

睇來要寫返篇教學

好彩巴打做實事留意到
個邊手呎要小心唔好比人陰到

將佢地貼通街，比人留意下

推
血債票償！

Wow

手足認撚住佢地咪投錯

用埋眼神光
巴打受我一拜

當人On9

up

手足勁呀
DLLM食撚屎啦界票黨

sorry 借個位
[風水救港] 8/11/2019 立冬後分析

推
樓主極強摩擦力

推 希望樓主聽日可以再po
等多啲人睇到

推!!

樓主磨擦力

不時推po, 推到國家隊PK

最後先出黎選既 全部死撚開

[米豬連] 十八區黃店自發組米豬連聯盟 可由出名黃店牽頭(渣哥/龍門/一芳/水門) 互相提供優惠/請手足工作!!!

超突發! 食完藍絲/紅底野食肚痛肚屙到要SL! 老豆老母驚左話以後唔買! 肚痛師!?

pushhhhh

我覺得 區議員就咪撚用呢啲做口號做政綱

屌你老母代表地區 就算係選都講啲貼地區有關嘅事啦

講句光復香港 721 831 唔會對地區有幫助，而家除咗唔要建制

更加要一啲真係幫到地區嘅人 唔係得把口唔做野嘅人 同台灣韓國喻有咩分別

留名

最後同一個studio真係好勁摩擦力

如果係真手足 點解全部咁啱最後一日先報？

巴打最好幫幫手
呢d分分鐘𠝹走幾十張就輸

成功影響選情的疑似「假傘兵」分別為新青年聯盟的潘詠妍和未有申報政治聯繫的劉栢彤。潘詠妍於筲箕灣區出選，僅取得 107 票；而同區的「真傘兵」、筲箕灣民生關注組的梁詠詩則獲得 1429 票，僅以 15 票之差敗予民建聯對手林心亷。

而在華貴區，疑似「假傘兵」劉栢彤取得 94 票；同區的民主黨楊小壁獲得 2652 票，以 47 票之差敗予民建聯的現任區議員麥謝巧玲。

不如分工主力要做埋其他有2黃或以上嘅選區

On9 推

，

唔該手足，好有心

寫錯自己名依個真係on9到呢

大家記得做足功課，同埋到時早啲去投票，票站朝早七點半就開

大大隻字寫五大訴求既都好撚鬼
扮政治素人界票
希望同區既巴打可以幫手同街坊宣傳下

真係痴撚線

依啲真係要知

最尾嗰到我真係服撚咗樓主，幫你推一推，大家睇路

屌cls 推 投之前check清楚啊

TUI

必須要推

推，鍵盤偵探終於有貢獻

好撚狡猾
推

最後摩擦力強勁

甴近平 要用黎整文宣

推到落區

呢個post印出黎貼

推 好岩摻

乜撚嘢李浩嫖

幫你推吓

多謝巴打整合 大大力推出去

眼果part 咁都睇到 推

似
要貼連儂牆比街坊知

Push呀，雖然呢個只係推論，如果人地真心黃想為社區出分力未免有少少無辜，但重點係大家投票前一定要諗清楚睇清楚，好好地判斷邊個先係最適合同最代表你嘅候選人。

cls推

報到

睇樣都知係大陸哩

共9險招，手足要多多傳開去！

大陸喱有樣睇

大陸樣真係好易睇 推

呢個係2015年最後參選真心想贏既素人

上屆單挑踢走tree gun
今屆同區對手有 蔡翠雲 劉堅 胡健南

呢個係2019年最後參選擺明唔想贏搞亂檔既撚人
同區兩位都有參選三月補選 李國權 李思敏

剩係睇佢政綱都分得出，甚至9成半選民都分得出，只係最怕呢dd撚人只係目標攞到一百幾十票就做到叉隻腳埋去改變賽果。

全世界都要睇到

推到佢地仆街

真係建制派都唔會咁撚on9同一區派民賤聯+工賊會啦

區選又要輸了

各位選民真係要乖乖做足功課先去投票啊！
要想民主 都要有相對既民智先得㗎
今日開始 唔好再單純依靠連登熱門po既提醒！
自己行多一步 同街坊查證、共享資訊！
香港人 一定得

厲害

1124

好波ching

關於斬妖義士

會唔會係昇旗易得道個班?

推
仲未有信...

推 多謝巴打

樓主做咩以貌取人啊
香港人都唔多靚仔啦
又肥又矮咁

𠝹佢老母

推爆呢個po米沉

出邊有班柒頭話唔捉鬼唔割呀

睇完前面真喺有以貌取人feel
但最後一個磨擦力太強，令我信咗

好似聽過有人話
今年民主派候選人係1號
建制既係2號

我搵咗幾個連fb都無，假撚到

^又柒

而家真係擺明攪鳩你
但如果經過呢幾個月，個D假中立真建制都仲成功到，證明香港係無撚得救
所以區議會選舉，大家有票係手就真係比少少時間了解下自己個區嘅參選人到底係咩料先落手

樓主好細光
瞳孔光影嗰度我睇到呆左
#adore

咁都叫證據.....𠝹票咁撚大指控就有多d證據先出Post。

唔係泛民就𠝹票咩

謝絕𠝹票狗

天水圍比較多Plan B
因為多朱凱迪團隊同天民台,之前俾人DQ過

推啊
投之前要做足功課

其實應該搵d人寫咩止暴制亂 咩愛國愛港 入去𠝹鳩佢地票

全部好似冇撚讀過書
啲字核撚突到

推推推 , 叫哂屋企朋友小心投票

眼神個光setting 呢個咁細微嘅嘢都留意到

樓主捉得靚

名都可以錯

推

P牌推唔郁

黑警毅進狗，全家不得好死落地獄返大灣

你去投國家對喇，你揾到佢地真人問政綱，我輸乜都得

推klm

我覺得有fb page 的會可信d

嘩屌

推哂俾所有人知

推!!!!

放上facebook 等更多人知tg要 share

推到嗰幾區選民見到

推呀推

雖然唔係我選區，但都推爆

國定隊

大陸仔樣

個燈光真係一樣

高汁
pish

等出名的五毛出嚟認證

見到佢哋真人要考下佢哋廣東話

高質有用post

不了

大陸人真係一眼睇得出
全部眼都係三白眼咁款，氣場邪邪地

如果係手足，點解明知嗰區已經有泛民仲叉隻腳落去票?
點解最後一日先報名?

高質巴打

嘩我屌 隻眼個part
手足摩擦力強

連名都串錯個啲 唔理真鬼定假 比佢做到都無鬼用啦

記得貼街招 淨係連登啲人知唔夠票贏

重要po 推

推推

樓主 你好勁

蔡x隆

王x聖

都係我條村有名既古惑仔黎 入去受過杷